有無方法反制PK鄧言論？

日日出黎9UP，好快中立撚/淺色系會畀佢說服到